唔好再起隻lixx fds公仔度寫字

代fd post

朋友系深藍公司lixx friends 到做，成班管理層成日話集會攪到經濟差 ，又話手足成班廢人破壞公物 ，都唔知有無交稅 ！又話死左都唔抵可憐 抵死咁話 ，其中一個高層老公係黑警 ，個高層日日落舖頭返工 。日日講埋d黑心既說話。

手足係商場叫口號唱歌 ，高層就黑曬面話討厭 ⋯⋯有集會唔開舖或早收 ，就強制要扣員工假或鐘 ，邊有咁多假同鐘比公司扣呀 ？
次次開舖到出晒黑警出嚟先肯關門 ，唔諗下員工放工時會唔會遇到危險點返屋企。
高層有鐘有假多，唔撚扣 ，但迫其他同事補鐘，冇鐘就扣假，冇假就迫人扣大假 ！而家市道靜無生意 ，日日捉員工錯處，聽聞仲減員工人工 。

間間舖頭門口有隻大公仔 ，又叫員工睇住隻公仔 ，唔好比人寫字影相放上網 ！
如果比人寫左字放上網 ，就話個間舖頭員工唔做野 ！無睇住隻公仔 ，唔阻止人寫野又唔抹左d字 。聽聞有d舖頭直接夜晚要推隻公仔入舖 ，朝早開舖再推番隻公仔出去 ！Cls

記住唔好再起隻公仔度寫字啦！

唔知有冇其他公司d管理層都係咁撚賤格？

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

咁啊 將line friend日日擺上連儂牆做文宣
係醜化個隻

推一推

推